有無人鐘意睇opera

近期戲院有得睇

我自己前排睇左Don Giovanni

本身都無咩興趣，俾朋友迫左去睇
劇情講有條友用錢同權勢周圍同d女扑野
扑完就𡁻完鬆，有條女搵埋條仔一齊去復仇咁
最後復仇成功天台bbq咁
故事好簡單

其實都無咩問題，之前睇過其他opera兩三次
當開下眼界睇下其他囉

但睇到中間個時，有個同男主角既訪問
睇到火都黎
劇情on9未on9囉，大大方方認左佢
條友吹到天花龍鳳
又話咩咩男主角係先驅，反社會主流，係英雄點點點（詳情唔記得）

大佬呀
你成套劇就係講個罪犯周圍扑野咁都可以生安白造咁大堆偉大思想
DLLM
咁平時mk仔呃蝦條都可以話自己反主流係時代先驅啦
on唔on9呀

個人意見
以下開放俾大家理性討論

推一推

唔係為左屌opera
係覺得社會上好多人都生安白造

好似d濕鳩60後70後
搵人笨柒叫人日日OT
又話係獅子山精神
獅你老母咩

咁其實Wagner以外D opera geh劇情都係陪襯 音樂先係主角 睇下Puccini果D套套都慘情女主角就知 黎黎去去都係果D 所以我都係主力聽歌